全職Lol正妹

最左個個幾正

樣ok 打lol就不了 好辣殺

上過大師算係咁啦
人地平勻都係鑽石

唔識分左右？

top邊有上過大師

台灣有個叫天菜娘娘

天菜係香港住的
成日見到佢真人 好開放

嘩 已經勁過好多連登仔

你確定佢地全部人都有鑽石

佢直情係同我住

Detail

ad好似白金 ?
不過隻中路好勁

咪玩啦 個top金牌實力 上過白金炸喎

Ad 之前開台鑽一

五排連續對過2次 ， 贏哂
我地成班人得金